在天願作比翼鳥，大難臨頭各自飛。

有朋自遠方來，非奸即盜